汪東城親揭飛輪海解散原因 惹網民不滿被質疑「消費」隊友

台灣前男子組合飛輪海辰亦儒，汪東城夏天，吳尊以及炎亞綸曾經紅極一時，不過最終仍是解散了，亦一直有傳四人有心結。

汪東城日前於內地綜藝節目《吐槽大會》中就公開了當年解散的原因。他在節目上大聲說：「我太清楚了！」並配合誇張的動作。他自封是飛輪海隊長，表示一個團隊要長久，當隊長的就要跟隊員相處非常融洽，最好讓隊員愛上隊長，隊員之間的感情要好，溫度才能凝聚。他自言：「我就是做不到了，所以我們團就解散，你看吳尊愛的還是他老婆。」不過汪東城此番言論就惹來網民的不滿，質疑他「消費」隊友。

飛輪海於2005年出道，2011年吳尊傳因無心歌唱而退團，另外三名成員繼續以飛輪海名義演出；同年3月，炎亞綸以「單飛不解散」的名義發行個人單曲。2013年，汪東城自創經紀公司，後成員各自單飛。

整容整到唔認得啦

最柒就係佢

下 盲反喎ching 當年大東同吳尊應該係最紅啦 果個辰唔知乜鬼成個智障兒童咁款

利申: 一直都唔鍾意呢隊MK 同埋咩肉棒堂果D

完全換左個樣

辰亦儒就好似朱孝天
應該係仲柒d

牡丹雖好都要綠葉扶持

反而5566在台曾經好紅， 但真係冇一個靚仔

旺東城以前又唔係靠樣紅，雖然都未到最差

不過宜奶共奶到咁，最柒就真係佢啦

56係果個年代 應該係算靚仔?

no la
可期同f4比
差太遠

凈係記得佢手結他

奶得最勁唔係炎亞綸咩?

當年係港台真係好Q紅
90後最清楚

POKERFACE

吳尊接近完美

完美的GAY

佢點會啊，負面新聞又少，形象又好，唔似另外三個

對仔女都讀小學仲gay

彈首pokerface嚟聽吓先啦

網民最鍾意話人 消費 XX , 勿認真

炎幾時奶過 上支那節目算上得少 仲係主力台灣發展 之前仲屌鳩譚德塞

中國城

183club又係無個好樣，紅過一排就解散左

仲有energy, tension個期好多組合，以家都解散哂

又真係算少喎 少汪東城成2個咁多 咪又係果一兩年去大陸奶

汪東城
綜藝節目
播出時間 節目名稱 簡介
2020-12 追光吧！哥哥
優酷混齡男性藝人競演綜藝[62]

2020-03-17 花花萬物第三季[63] 脫口秀節目
2019-06-19 天天向上[64] 脫口秀節目
2015-06-19 前往世界的盡頭 環球旅途探秘綜藝真人秀
2015-01-03 瘋狂的麥咭第二季[65] 明星親子益智闖關真人秀
2014-12-19 一年級·小學季[66] 原創校園紀實節目
2014-03-22 瘋狂的麥咭第一季[67] 明星親子益智闖關真人秀
2014-03-08 瘋狂的麥咭第一季[68] 明星親子益智闖關真人秀

炎亞綸
綜藝節目
播出時間 節目名稱 簡介
2020-02-15[46] 天賜的聲音 擔任飛行合夥人
2019-07-02 超級企鵝聯盟Super3：星斗場 ----
2018-09-08[58] 機智過人 提出無人駕駛技術暢想
2018-06-12[59] 明星大偵探 帥府有鬼
2017-08-09[60] 大學生來了 炎亞綸自揭被強吻往事
2015-07-18[61] 中國新聲代 炎亞綸大跳熱舞

對於太陽花學運的反應

參見：臺灣對於太陽花學運的反應

上百學生在2014年3月18日晚間攻占國會議堂，用肉身衝撞表達對執政黨強行送審服貿協議的強烈不滿。炎亞綸則於19日在臉書發文：「煽動不理智的抗爭，這是民粹不是民主。」被網友質疑是挺服貿挨轟，隨即刪文，並稱是自己沒把話說清楚，造成網友誤解他的原意[81]。並以英文留言表示，「我跟你們一樣也受傷了，也跟你們一樣期待有個美好的未來……，我們有能力、我們也有權利，而我們可以用智慧採取行動。」不過通篇英文發言，網友批：「不懂他想表達什麼。」炎亞綸兩小時候再度發文，這次改打中文：「不要曲解我的意思，我自己都還有朋友在立法院奮鬥，搞清楚再罵人。」反擊網友質疑[82]。但事隔多日，炎亞綸面對同一話題時，卻低調模糊回答[83]。

致敬MK鋒?

咁你要將有去支那搵錢就叫奶共嘅話 都無話可說嘅 林二汶謝安琪鄧小巧都上過㗎

同埋你講「最」 呢樣嘢本身comparative嘅 近呢一兩年汪東城同炎亞綸嘅比較 真係炎奶得最勁？

佢而家個樣真係完全唔認得佢
N年前去台灣撞過佢一次
戴住副超 (當時夜晚)
方死人地認佢唔到咁

你話佢唔係奶得最勁我認

btw 講真 技安琪出黎做過乜 叔仔咪又係警犬 咁講的話紅祖藍都冇問題丫

你捉我用字既時候唔睇下自己打乜?

"btw 講真 技安琪出黎做過乜 叔仔咪又係警犬"

黃秋生除咗佢成家都藍都黑 咁黃秋生一定係藍啦

吳尊點都似隊長多過你啦

我嚴重懷疑旺東城搬咗去大陸長期定居

唔好斷章取義 個Point係前面果句 佢出黎做過乜

都唔出奇 呢D垃圾送返去都合情合理

炎亞綸係地質學嘅成就遠超過做藝人

飛輪海邊撚到有隊長

同埋汪東城成9日電其他人啲fans
好撚煩膠

最奶共就係呢條廢柴

Aphelios?

Chung一定係冇睇過佢彈結他條片

又鞭

柒過炎亞倫地質學家

炎先知 地震學家

老咪散band 囉 有咩好揭

f4其實好樣衰
有個似太陽feel

仔仔同言承旭都ok既
其餘兩個真係㭍到唔㭍

對岸小粉紅翻牆挑釁炎亞綸怒轟「祝你全家死」 - Yahoo奇摩新聞

有個燙直頭髮 由細到大都覺得佢好樣衰（10到個陣）

wrong tone 城

整容整到咁。。。wtf

5566直頭係柒啦
咁都紅到

奶共還奶共 佢都算又高又型既 當然同吳尊無得比啦

成世都唔比人結婚？唔愛老婆唔通愛佢

話哂都係台灣結他之神

其餘兩個根本就係捆綁式銷售
靠言承旭同仔仔carry

最犀利係其他係到扮到好陶醉嘅人

吳尊同亞綸 仲紅過佢啦
最唔鐘意就係呢條柒頭

呢條友190
又高學歷 又識多國語言
啲女濕鳩哂

是撚但彈就話係pokeface 走撚哂音咁

仆街咁就10幾年
真係老了

183club 都係啦

yes 就是佢

上支那節目就係奶咩？
佢就係支那有market
都夠撚柒屌鳩譚德塞

旺東城畀人話台獨
即刻就認宗歸宗
話自己係支蟈人 祖籍廣東
點計都係佢奶得勁啲

哇求奇鳩噏者建議block

除左炎亞綸
三個都主攻支那
一定奶喇
都係鍾意棒棒堂多啲
得敖犬奶奶地
王子同港女代表拍拖
阿緯出po關心香港
兩隊以前喺香港好紅
宜家mirror完全拍唔上

我每次唔開心都會開嚟睇

同強尼跳爺爺托尼有得揮

炎亞綸都上過好多大陸綜藝
呢個吐x大會佢之前都上過
但佢奶共之餘都好顧台灣市場
黎近好似主持台灣音樂節目

條友剪左頭髮個樣先好睇返
以前吳尊長頭髮都有少少柒（唔記得左係咪東方茱麗葉嗰期）

另外嗰兩件岩岩出道嗰陣完全係D動漫經典男一男二人設

呢個節目其實全部都係啲幕後寫稿比班藝人讀出黎
今次真係搵佢笨

佢反共大將軍

睇字似攪緊gag啦

作為追咗飛輪海n年的粉絲 其實大東都冇講錯 不過呢個節目都係誇張多 why so serious

辰亦儒練大隻之後型到癲喎

咪信啦 剪咗頭髮會好樣咗
打咗美容針劑啫

得炎亞綸支持香港
其他三個變撚咗中國人

雨革嗰陣已經聲援香港

喬傑立啲仔好鬼娘

不過吳建豪啲戲幾好 下一站幸福

個look即刻sharp醒左好多wor...
相反炎生同汪生就真係愈黎愈膠
但炎生呢幾年個樣好似整得好睇左...

最撚柒就係衝出嚟奶共
細個最鍾意佢，條友依家整容整到走火入魔

終極鐵克人

自封團長？

佢真係團長wo

以前覺得辰亦儒好柒
而家大個望返又覺得幾順眼

汪狗屌佢老母 真係奶共就變傻閪 整容整到咁

經典最正係跌pick果度

以前真係好鍾意佢而家真係不了
以前睇終極系列都係為咗睇佢
自從北上發展之後越嚟越鳩

辰亦儒本身最柒 最無名氣
但而家型左好多 又大隻

炎係我初戀

最撚失望係吳尊

有段時間火火同汪東城撞晒樣

番去拍終極系列啦ON99

唔係重點但又要連埋你講個重點出嚟講
你係話佢冇做過d咩但就拎佢同奶晒共既王祖藍比？？？jm9??

啱呀吳尊最靚仔炎亞綸係唯一一個識唱歌嘅 條柒頭不嬲都好撚做作

棒棒堂跳舞同綜藝都好睇好多嘅, 不過炎亞綸唱歌係幾好聽吳尊又好靚仔

屌你老母啦
最鐘意就係佢

發現自己原來like過宜條片

留言見到Wrong tone城

而家先知吳尊係飛輪海

最靚仔係吳尊

老左最順眼係辰亦儒

最黃最勇武係炎亞綸

但最多柒頭皮野同最奶共係大東

有咩fans就有咩垃圾

留言同條片一樣高汁

同小豬光速屌閪舞有得揮

後尾唔係證實左佢嘅theory係冇錯嘅咩

全盛時期台灣偶像劇再加埋唱主題曲
一隊彈起左就跟哂依個模式不停出組合 點知又真係好多隊都紅
183CLUB 飛輪海 棒棒頭 個d都係咁

我難過

我難過的是 放棄你 放棄愛
放棄的夢被打碎 忍住悲哀
我以為 是成全
你卻說你更不愉快
我難過的是 忘了你 忘了愛
盡全力忘記我們 真心相愛
卻忘了告訴你
失去的不能重來

吳尊有錢仔， 組飛輪海其實都只不過真係為興趣同埋返大陸拍埋啲濕鳩綜藝節目都係為咗知名度

其實得兩三首歌hit
我覺得王仁甫同池子孝差不多樣

可時做野有同事係台灣回來， 問我識唔識先知有呢隊野

係冇錯。
就等同於香港33222都讀到大學個啲神科

當年佢啲電視劇大紅，同埋身型鋼條好丁
但近年真係奶共得好緊要，始終佢得番大陸市場

呢個真
老左最好睇係辰亦儒同炎亞綸
反而吳尊個樣，望慣左好似睇厭左
汪東城就最7

呢團除咗炎個個都冇乜料到其實 同埋汪東城啲fans好柒煩

為咗老婆仔女知名度

可能係鍾培生啲friend
健身室又有乜都有晒上吓呢啲節目其實真係為咗滿足做藝人呢啲心態雖然佢本身都係

大東越整越樣衰
終極一家都叫好好樣

全盛飛輪海係好屈既
差唔多套套偶像劇都男一男二

終極系列都離唔開大東